求澳洲職業治療人入一入嚟幫手

想問下大家有得揀嘅話會揀curtin定monash嘅ot 其實自己已經收到curtin offer但近排見到monash又心郁郁 發現自己高過佢dse收分幾分 加上monash係8大 所以就想問agent幫手報下 但原來話monash ot 已經爆咗位 就算apply咗都要去waiting list
所以問題就嚟啦 monash個application fee都要成hkd500 加上係入waiting list 咁換轉係大家嘅話會唔會去俾個$500搏下
雖然話就話curtin ot係好啲 但始終8大個名都吸引同埋大家都處於偏遠地區
我唔知應唔應該用個$500去搏
真係好矛盾所以想問吓大家意見
至於問點解要咁concern$500係因為之前apply 過usyd又係好貴 但最後有offer都唔讀 我唔想今次又重蹈覆轍 慳得幾多得幾多 所以想知多啲monash嘅野先
總結下我嘅問題:
Curtin定monash ot好啲
萬一monash收咗應唔應該讀
又或者有冇人有試過類似經驗可以分享下
應該安然accept curtin ot offer定點
求求大家俾下意見

on9去得澳洲仲理嗰500

其實我都知個500唔係咩大事 所以我最想知兩間學校大家會點揀

報咗先,monash有位就入monash, 無就入curtin
利申 讀緊monash

MOT, la trobe有offer, 等唔等monash好？
好驚冇咗個位

名氣嚟講la trobe可能無monash咁好，不過出到嚟應該無乜人care你邊間畢業，如果真係驚無位嘅就la trobe? (唔係好清楚mot)

La Trobe 讀緊 OT 認真個人嚟講會比較鍾意 La Trobe 因為La Trobe 香港認證 Monash 翻香港要再考試

Curtin 香港認證 Monash 香港唔認證 做人做狗自己諗

Monash要考試先拎得返香港個牌？唔係話要係香港做30個鐘placement 咋咩？

其實邊度可以知道咩program 有認證咩program 冇?

點睇

Check the application form for registration cheers

Wait wtf La Trobe 個名冇咗上次睇仲喺度 gg

中文版又有

Oh sor 7咗 英文版都有

La trobe咁岀名都無會好恐怖

嚟 La Trobe 啦 我上咗成年堂 一個香港人都冇 好悶

見香港做緊嘅都多la trobe 我仲以為應該都有唔少香港人

Year 1 真係冇乜 可能我唔識佢哋掛

樓主最後有無報monash?

介唔介意講下La Trobe placement難唔難pass我諗住去la trobe讀完翻香港做OT

是否大屌萌妹先